由雨革到反水貨，今次由反送中到反大媽，我望唔透

請由戰略上去討論，不是原則上

都係持續聚住民氣
希望可以重奪議會
就其係打巢禮義廉

基本就算到今日為止
都只係攻擊死物 冇打過人
除左元朗一次D人有郁手
今次屯門可能都會有打架 到時希望可以執生

反大媽 光復屯門公園
係利民暢困行動